[優先6月11日] King Rock Show 2018 敬搖滾樂團

King Rock Show 2018
敬搖滾樂團

Priority Booking period – 9:00am Jun 11 to 11:59pm Jun 15, 2018,
First come first served.

優先訂購日期 - 2018年6月11日上午9:00至6月15日晚上11:59
數量有限，售完即止！

Concert Name: King Rock Show 2018
演出名稱：敬搖滾樂團

Show Date: July 28, 2018
演出日期：2018年7月28日

Venue: MacPherson Stadium
演出地點：旺角麥花臣場館

Show Time: 8:15pm
演出時間：晚上8時15分

Ticket Price: HK$580/HK$480
票價 ： HK$580/HK$480